hku nursing有冇可能tran去a&f

今年best5 25，但英文3左，a&f英文要求要4

入左nursing但而家好後悔，對呢科真係冇興趣，始終都係想讀返business 雖然知人工可能差好遠，但寧願讀返自己鍾意讀既野，同埋我都幾肯定自己做nurse最後會頂唔順resign

有冇人知hku tran科制度係點 nursing有冇可能tran到去bba

路過問吓
想知其實Nurse 有幾難頂 工作內容上

同學路過

有啲難
最多聽過人trans去science/BA
你可以試下year1努力讀左書先
到時有gpa揸手再試下去搵business faculty
如果sem1已經發現真係讀唔掂
咪quit u考多年拎多少少分再報A&F
Nursing唔鐘意讀會讀得好辛苦 好似我咁
做野雖然人工高 但以佢做野帶黎既impact黎比我好似我咁覺得係underpaid
仲要你一開頭都已經冇熱誠 你只會覺得唔值

你應該盡快去問清楚fbe 嘅要求？

都未開始讀已經後悔
我驚你遲下出ward會跳樓

冇嘢係冇可能嘅 如果你努力的話 我識人讀 6901 好有決心爆gpa 跟住trans咗去medic 添

我自己year1 讀到成pat 屎 跟住send email 比另一個programme嘅director
同佢講我真係好想讀你個科 最後佢都肯收我 比我trans 過去
最緊show到passion

睇你自己點造化啦

分數差唔多 有機會嘅
題外話
rn人工唔係真係咁高
我覺得係underpaid

係睇sem1定year 1既gpa？好驚讀完一年但最後都係trans唔到，到時想quit u再考dse都太遲，今年已經係retake，冇得再浪費更多時間

想問下trans科成個流程係點？同埋有冇要求你gpa幾多先可以trans

RN underpaid 咁 engine 算咩？

換片，比上司病人屋企人屌，翻工時間令到作息唔定時，生理時鐘會亂同埋有啲難約其他朋友出去玩

1. Hku trans 科都睇翻dse成積架！特別係英文
2. Sem2 完左先會比你apply internal transfer
3. Take 多d bba既courses , 盡量Arange 曬

咁英文3係咪姐係冇機會

有精算同學英文3左，再加gpa唔過3，被fbe rejected,所以我好難同你講係咪真係冇機會。
我上年6901左， 心情同你一模一樣，當6901跳板trans 科，今年得左

應該起碼都讀完year 1先
不過建議你都提早sem1已經搵啲BBA professor問定先

同埋我想問
咁你曬多年tritake浪費啲 定係曬5年去讀nursing浪費啲
過來人表示 讀唔鐘意既科 一年都嫌多

Nursing全部courses pre reg
你唔會有得揀bba course讀

Sorry Ching ,nursing 個邊唔多熟

你鍾意商科嘅 點解唔一開始入cu bba再tran PAC易過遮火

樓主應該想讀Hku
樓主英文3試下考ielts/考多次dse英文

咁難搞D 魚與熊掌

係所以如果早啲知道唔會trans到 我就及早quit u tritake英文 btw thx

認真
冇咩機會
跨faculty trans科係好難
除左science 撚
Year 1 take maths course 再搭fbe intro
其他faculty 都好難trans
最多比你double major埋finance

巴打可唔可以講下你轉左去咩？gpa幾多

之前冇trans科呢個念頭自己想讀acct多啲所以冇考慮ibba 而家好後悔